召喚痴線西 (27)

第一次開post，多多見諒
上回講到Chan Tsz Ying 啲英文好好，然後pm個follower
畢終回覆

Lm

我記得佢show off過考小朋友個d劍橋英文證書 但明明個d試...只係個個上興趣班嘅試

救命呀！佢而家成日講咩因果論，睇心靈雞湯就以為自己好勁

真係唔明點解啲人柒咗又唔認
好似金蛉同cty咁 人地話佢地錯 淨係識del cm
虛心受教唔好咩 咁咪仲多人鍾意佢地

呢個女人好嘔心

LM

救命 仲係到死雞撐飯蓋
到最後都要lar返jak沙
我係佢自摺收皮算

人地叫呢啲做真性情啊
好似張美女同幫主咁認自己讀得衰咪算 唔識字仲要串返人轉頭 真係笑大人個口

又話個deep 字冇問題，做乜改左做profound 呀

收撚皮啦
夠膽咪公開reply comment 囉
又要威又扮晒有修養，內心又忍唔住，唔想比小學雞follower 睇到，所以專登pm 人地搵交嗌
依條撚樣扮撚完未呀 mk 妹

開左post狙擊閪dorsi既絲打可唔可以post返條link
或者我可以一齊做整合

老泥潘 又出黎抽死人水

痴撚線 老mk妹cty點解可以臭串成咁

性格決定命運呢句留返比佢自己好啲喎

cty真係
收撚皮啦 睇見都火

啊哎 女神bb唔俾人留言啦
都係你地啦串親人
人地嬲嬲豬啦

A profound place which has a very high frequency and energy

人地由細考英國試 考到大都未合格過

算啦 任佢睇幾多書
憑佢咁樣既表達方法同pm人既態度
唔覺得佢修養有幾高
同埋
一路都覺得佢啲書好on9
肯撚定道具黎
乜鳩人生大道理 宇宙觀
睇下socrates platos aristotle先啦

人地話佢deep用錯 佢話無問題
仲要話鳩人自以為是 然後偷偷改左 （雖然都仲係錯）
呢啲無腦港女幾時收皮 墨水都無兩滴 學人講哲學講英文 係要衝出黎柒

真係唔應該提佢
費時佢mon post
跟住下次ig就出返啲希臘哲學家quote

佢真係唔覆好過覆
咁樣覆人既態度真係自尋死路

我再問佢，乜你唔係話deep用得啱咩，做咩改啊？
佢就block 9佐我lu，無得玩
你嬲啊Chan tsz ying? 英文廢就跟我補下習啦MK妹！

睇佢個post
又del左As xxxx個句
睇黎佢都覺得我地話得佢啱呀？
as後面係comma呀

笑死 又要串人話佢 又要自己改
仲要改極都係有勁多錯

Cty仲叫人translate返睇下睇唔睇得明
Sor我真係睇唔撚明

睇完你呢張相，更加覺得佢係用Google translation

係 因為通常google translate翻譯完d中文無咁順

你又講得啱，佢仲夠膽死叫我用google translate嚟睇番明唔明，呢條友係真心白痴嚟㗎

改左佢個caption, 至少順口小小

Egypt is my dream place to visit, with years of passion and eagerness. Egypt is the place filled with mystical vibes which I always imagine myself disappearing in the pyramids one day. I am lucky enough to visit Egypt at the right time, enabling myself to understand and be inspired based on my New Age Egypt study for the past two years. While great pyramids invoke spiritual initiation, Egypt is the symbolic place for its supernatural power and energy.

While I was meditating near the pyramids, the sense of weightlessness and calmness burst into my sense and revitalized my sensory integration.

It is our privilege to able to establish connections with our nature, our environment and the people. We should all be grateful for the surroundings and the beauty of our world.

有無人可以send 比佢

I was feeling後面跟noun
weightlessness我諗極都唔明佢想講乜
唔係你搵啲難既synonyms格硬塞落去個句子到就代表你英文好架，學好啲基本parts of speech, collocations同word choice先啦

Btw好想send呢張meme比佢

Btw 應該係to *be* able to ？

可以大家一齊改費事有錯啦

唔好益條八婆啦，咁串咀，死不認錯！
咁巴閉請個專人幫佢改哂啲MK英文囉

而家啲所謂KOL都幾好笑，中文都未打掂就扮哂highclass打英文，佢又係咁mmm兩公婆又係咁農民spoon都係咁，真係認真交下學費上下堂惡補下先啦！成世人淨係識用google translate

佢係咪以為自己比起其他叫做上左岸
轉左型 以為自己係唔同層次

Direct左個caption比條老mk妹，仲提埋佢唔好用咁多google translate

嘩笑撚到我
一個人嘅底蘊本身要幾差幾mk先會揾到錢又去過咁多地方買咁多followers個思想都仲可以咁膚淺

Sorry讀書唔多句式太長
太多嘢想表達

點解佢試色試得咁撚肉酸
我淨係睇到光暗嘅分別

同埋佢個唔撚識合埋嘅死人咀

po個story就算 細到死又較曬Filter
收皮啦ppp

佢啲review 真係睇到人好尷尬 頭三張真心覺得無分別

因為係我本人

條cty死雞撐飯蓋 真係人唔笑 綿喵都吠

啲色搽到一撚樣 不如唔好化啦
橫掂化妝對bb都唔係咁好

佢化妝技巧真係不堪入目

下次唔好益佢啦
自己柒仲要兜 兜完又柒又叫人執
老撚奉咩

想做多啲review 乞多啲錢同產品再拎去賣嘛
又唔識拍片又唔學
咪ig post囉 影到咁 睇撚到咩
同啲pr講 自己有做野咋

Fo左落對大鼻窿

Cool完牙都合唔埋個嘴
巫婆鼻 三尖八角 骷髗頭咁
同蝦乾一樣咁乾枯
收Beauty嘢唔尷尬咩？

扮上菜丫嘛
既然搵咁多錢
不如學蝦乾請助手啦
我諗大部分香港人嘅英文水平都好過佢
以後就由個助手出post
咪無咁柒囉

啱啱睇發現6分鐘前仲edit過

佢啲story成日都一大堆野睇撚到咩

明明試上手啲色都幾大分別
點解上到嘴可以一模一樣色

好小留言
但呢篇野你讀過下小學都唔會咁寫
根本就係比人考試Proofreading用啦

笑死

柒到咁 寫多錯多 刪淨呢句咪算囉 Egypt is the place I’ve always wanted to go.

岩岩諗住入去睇下依條友嘜水 但見到個account 係private

Private 左

遲啲又public返㗎啦
呢啲人除咗個ig同佢嗰473k followers佢仲有啲咩

諗住一次過edit好先public返

廢Mk妹 Chan Tsz Ying收檔啦
叫你成篇delete佐佢㗎啦
點改都係錯漏百出

支持痴線西全力狙擊cty
d死人態度同閪dorsi一鳩樣

我反而想473k裏面有幾多係真粉

473個左右

cty啲態度差到呢

translation學生表示睇唔撚明cty講乜鳩

其實唔識英文真係唔係問題，問題係唔識扮識仲要串柒柒咁話考英文試大果下

Google translate都表示 盡左力

cty仲edit緊 成件事好撚有趣
佢相比堆beauty beggar真係好有教養好有深度呀哈哈哈哈哈

好deep

蝦蝦：北歐風
cty：好deep
mmm：先生

蝦蝦：乾性美
cty：好deep
mmm：先生

蝦蝦：乾性美
cty：好deep
mmm：先生
Spoon: 我
地人間再見👋🏼(學埋打字間隔)

好deep
Porn star咩 ahhhh so deep oh my god

CTY其實真正有修養有內涵有墨水，唔係好似你咁扮睇幾本書、打幾句心靈雞湯、影返小學啲證書就扮到ga。咁有墨水程度咁高，咩一直有係英國考試，最基本你邊間大學畢業呀？

你啲mk妹本質，死唔服輸性格，全世界都知la

蝦蝦：北歐風
cty：好deep
mmm：先生
[/quote]蝦蝦：乾性美
cty：好deep
mmm：先生[/quote]蝦蝦：乾性美
cty：好deep
mmm：先生
Spoon: 我
地人間再見👋🏼(學埋打字間隔)
假波珍：蘇丫味盛蘇丫味盛蘇丫味盛

講起就碌左佢最新d相黎睇
條八婆睇黎同d朋友反曬面喎，相都無張

你幫佢改黎做乜膠呢

仲有呀，
每次一比人講，佢就淨係識攻擊返人 “無修養” “心地差” “性格差”，咁唔見得你性格有幾好lor，當你一隻手指指住人，四隻手指指住自己呀

真係永遠都會記得佢話自己食素但係去日本大魚大肉
聖誕節就煮個火雞做道具
真係好有墨水好有涵養

呢條女簡直一大笑話
佢班朋友無個係同佢fd得耐你就知佢個人心地有幾差
然後仲要話人心地差 咩料

佢既ego重到呢
仲話自己係靈性覺醒

cty真係全能到仆街
又買follower 又聊交嗌
又無哂朋友 又P圖過哂火
又乞得勁 又英文好
無片無剩都可以賣廣告
仲想洗底扮靈性

同埋其實我係有留言叫佢不如打番中文啦，咁樣，係呢位好deep嘅cty小姐delete我留言兩次，再pm我，然後話我其實可以留言提點佢，究竟你個腦係咪裝屎㗎CTY！！！邊個性格差串77俾痴線西圍插啊？你繼續private啦，pm完我咪又係等我cap上黎俾大家睇到你幾有內涵囉

蝦蝦：北歐風
cty：好deep
mmm：先生
Spoon: 我
地人間再見👋🏼(學埋打字間隔)
假波珍：蘇丫味盛蘇丫味盛蘇丫味盛

（我以為形容緊佢地 原來係個人箴言 )

係最具代表性 一睇就知係講緊邊個

spoon果個笑到
一句包含咁多笑位
好難得！

蝦蝦：乾性美
cty：好deep
mmm：先生
Spoon: 我
地人間再見👋🏼(學埋打字間隔)
大陰唇：蘇丫味盛蘇丫味盛蘇丫味盛[/quote]蝦蝦：北歐風
cty：好deep
mmm：先生
Spoon: 我
地人間再見👋🏼(學埋打字間隔)
假波珍：蘇丫味盛蘇丫味盛蘇丫味盛

（我以為形容緊佢地 原來係個人箴言 )[/quote]

屌好deep真係好好笑
CTY你真係好deep好有內涵呀

如果有自我中心比賽，Cty一定冠亞季包辦哂!!!

我一直都幾like liz
直至今日終於頂唔順
見佢新片個g market盒講Etude House foundation好似幾好咁
啱啱就去咗諗住去試下睇下咩料
個sales仲幫我試上面
點知我混合肌都勁難推 完全唔係佢所講嘅好推
我諗乾肌真係卡曬

暗星：我係導演夫人

虰虰： Oh my got

柒萍:唔好再挑剔我喇

又嚟 乜野係各在

又p幼隻腳唔撚p埋色

Cty呢條垃圾
永遠都記得佢幾年前偷人係大東山影芒草張相放ig
學人打英九又打撚到1999咁 番去讀下書先啦

CTY個臭串格真係不得了，完全係7在骨子裡，俾我搵番1年前其他post見到呢張有人質問佢個胸點解大佐咁多，佢仲理直氣壯，叫人去增值 屌，呢條女真係垃圾渣滓嚟㗎。你唔好以為自己好成功啦MK妹

我一直都有留意開liz
利申 唔係中意果隻 甚至可以講對佢不嬲冇乜好感 世界女到極致（即係假 ）
佢好高招 成日都係到試水溫
eg試左賣廣告唔講 睇下你班人咩反應 直到有人踢爆佢賣廣告冇講先條條片打返ad扮冇事發生
仲有 佢係片定唔知直播講過試過因為覺得件product唔好 推左合作
呢d根本任佢up 推唔推都冇人知 但就可以做到令人覺得佢唔係見錢眼開既youtuber 良心youtuber
而如果有人話佢推介既野唔好用 佢就可以用大家膚質唔同 唔同人用有唔同效果好正常黎開脫 大家都駁唔到
呢排佢出d片仲成日係片入面講 200%唔係廣告
咁點解條片又係g market到出現 唔通g ma偷Liz d片 ？

總結 呢條女一直都冇大家覺得佢咁好 只不過佢偽裝得好 唔似其他youtuber日日影收禮物 swatch都懶 你估佢收禮物會少得過其他人咩

我乾肌好鐘意喎
覺得好推，唔會卡

利申:佢未出片我已經買左

佢句在家門前似想順便俾人睇自己住係邊，見後面都幾靚

偷相扮去左大東山真係好7
同偷牛油果相嗰位扮自己煮一9樣
話人心地差性格差 偷人相都叫性格好咩？
係人都知cty你係mk妹一名又無真心朋友啦
真係勞煩綿喵又要吠下喇

屌 啲奶假架

有fd識佢 話佢之前想溝條仔 好似有錢仔
但人地鐘意大波妹 佢走去「按」大左
都係溝唔到

以前同kawaiifong + yumi.p 講到好姊妹咁cty失戀人地上埋佢屋企安慰佢 點知轉個頭就大家unfriend咗
原來係cty俾人踢爆開第二啲account然後去「好姊妹」ig留言罵佢 性格真係好撚好啊

記得好耐之前佢係咪鬧kawaiifong?定邊個抄佢扎包包頭
好似成世界得佢可以咁扎

而家yumi好似撈得掂過佢

蝦乾仲有呀：我就黎結婚喇 我bride to be 喇 我要做人妻喇

都話唔好再post農民打錯字嘅post上嚟
明知係特登嘅有咩討論價值
唔好再幫佢make noise

你老味 係咁edit
默認自己英文屎

肯定唔係自己家門前啦
人地家門下話
house黎

真係成功既人就唔會應佢呢個comment仲打千字文啦

完全同意 根本係推埋個巴西男友出黎一齊開channel賺錢
講d咩植睫毛 整gel甲全部廣告
佢的確好高招 走清純路缐扮真心分享厄d妹妹仔 睇下幾多死忠 個個product都廣告尼 一早睇穿佢好耐

有冇details

Who

mmm

見到啲垃圾pr寄呢啲產品俾啲垃圾kol
真係唔知講咩好

Mmm又唔靚又無學識又唔係youtuber
點解都可以係kol
到底佢有咩opinion

佢地係key of laughter

咁多nothing KOL係有原因！

話佢好耐冇同siubaby一齊
宜家又po下佢

佢想要你改 咪可以copy去佢個po到用

King of losers

根本就唔係佢屋企
好撚扮野好撚噁心

張story佢係屋企影出去 好明顯張相入面間house係佢屋企對面嗰間

佢個膝頭哥真係 牛油果先生唔好叫佢跪咁多啦 愈黎愈黑好污糟呀

好波！好撚柒啊呢條印印

痴線，老泥spoon LV 打 Gucci

仲要特登話埋比你地聽驚你地唔知

仲話fashion blogger 人唔笑綿花都吠
話晒都係嘅職業黎 俾啲尊重自己 proofread下啦

呢個人不如唔好再po
on9到連討論嘅價值都冇

其實佢幾高。

其實點解佢咁矮 仲要成日著呢啲衫
真心唔係著哂所有名牌上身就好睇

我都係睇完呢張相 特登去google下
161cm
其實可能報大左

件西裝外套人地張圖同佢張圖差得好遠
佢著到膝頭對上少少

完美嘅五五身

150都唔知有冇

諗起成日喺潮流台見到嘅依幅圖

等到仆街！一樣感覺既喂

一定冇161 香港女仔其實160都唔叫太矮喇 所以有乜可能161

之前番pt見過佢同佢老公 我估佢真正得153-155到 個日有著高跟鞋
我仲同同事講佢係model黎 之後我同事話咁矮都做到model

第一次入嚟哩個po，我睇咗咁耐先發覺而加阿豬阿狗都做到KOL/Blogger
之前暗星都夠難頂，而加仲多咗啲咩出嚟

不嬲都覺得帶小朋友去旅行係出於自私心態
港女老母想去旅行 但個仔太細 唔可以擺低比人湊 咪惟有湊埋去
跟住就美其名話帶個b去見識世界
屌你 牙都未出齊見條撚咩

借位宣傳下 絲打開左個po狙擊閪多士 大家得閒幫推下

嘩，呢張相真係嚇親人！小矮人咁

乜撚野小資女呀

痴撚線仲要去日本，4個鐘機，
坐佢隔離真係多謝晒，
Btw 仲要日本開始凍，
仲要帶個未夠一歲B 去

帶個b去旅行好反智

對liz無好感
但
尼你老母咩 屌你老母

佢真係好識得經營自己既形象
睇佢依家幾成功
仲有好多人俾佢呃左覺得佢好好
如果唔係我屎忽痕走去gmarket睇
都唔知原來又係廣告
無睇呢個post啲人一定唔知
有無人將佢發揚光大

好鬼7，撈唔掂雜誌撈埋kol
紅得起都唔會入去做
紅唔起就入去做廣告機器

如果佢拍左條片冇收錢冇指明要佢吹奏收到既禮物 但係送禮物既人攞左條片黎營利 咁算唔算係廣告

有無咁岩得咁橋
幾個youtuber都係gmarket無要求要拍片既情況下
肯免費拍條review片？
你話得佢一條片我都仲覺得係gmarket事後問佢可唔可以share
但幾個youtuber喎
乜咁岩啊

由佢有排係咁幫陳美玲賣廣告都知佢扮真心
留言話埋俾佢知陳賣埋d不知名護膚品
之前係高登出哂名係網絡騙徒
後尾都係繼續推埋條仔出黎sell

哩條女係咪有中意病
年年都要對住鏡頭唱歌

算。因為有版權費用
比個客用幾耐就某個價

放出去開po應該大把人鬧佢

bridemaid 見過佢打錯兩次 唔係typo啦掛
當姐妹係工人

咪就係 成日都為左影相做誤人子弟嘅野
一開閘夾住佢個頭就好笑

對腳咁撚怪既

特登唔講伴娘／姊妹，諗住曬下英文點知露底

淘寶訂製姊妹裙
好知性好北歐風

好做作 即刻唔想睇佢條片

點解唔著LC煲上身呀
有咁多LC

痴撚線
淘貼身睡衣？
真心佩服佢
大陸勁多有毒染料

點解要咁影相

你話好靚好有美感又唔覺
好藝術好有style又唔係

佢呢一世人聽得最多係嘩你洗唔洗着得咁靚
點諗都應該係聽得最多人問佢有冇沖涼 點解成身都係老泥

應該係 嘩你今次又抄邊個呀？

佢自戀到好似有精神病

Spoon最新條片啲留言有9成都係話佢成日賣廣告
tina啲片啲views仲要得番10幾k
不過就算佢地唔出片 啲pr都係繼續寄野比佢地 搵佢地拍廣告

佢完全係唔掩飾自己有幾自戀 自信到底喺邊度嚟 我真係想請教下

真係好似有精神病咁
唔聽人講嘢活喺自己個世界

我覺得呢個comment好中point 完全係針對啲懶係忙唔update infobox嘅beggar
老泥妹乜都駁 曲都俾佢講到直 我真係好想知針對呢點佢可以有咩籍口
成日博人唔知自己陰啲陰啲賣廣告 真係好下流

tina平時明明影到自己瓜子面米7筷子腳
其他人po d冇p過既相即刻搞成咁
國字面、五五身、師奶身材、象腿出曬黎

其實佢真係唔肥亦幾瘦 但係佢啲九唔搭八嘅fashion sense唔好睇之餘仲令佢肥十磅

佢個頭真係好核突

不過韓國咁凍咁乾 佢嗰邊啱用 香港唔啱用都正常既

呢點真係既
係韓國用咩粉底都會變到好靚
韓國啲粉底係得冬天先勉強可以係香港用
其他時間真係狗也不屌

我去睇幾千subscribers嗰啲新channel都多views+好睇過佢 不如摺埋見好就收啦

老泥妹個story hysan place讀左”hey”san place ，真心定假膠呀

啱啱都睇咗個story，佢係中英夾雜讀成希慎Place
覺得佢係唔識Hysan點讀

佢真係好扮野 淨係識收pr野！
吹到會再密啲出片 但出埋啲 hea片 零內容！
同佢p相真係p到走火入魔
成鬼日p到自己隻腳係竹簽
p到自己有三個膝頭哥甘 好醜怪

算啦唔好教佢

@fakekoltinawzq 有對比圖

Thomas嘅人生係咪淨係識消費自己個老公，日日夜夜又演唱會又結婚拍拖紀念，煩唔煩啊。仲要唔follow佢，喺佢身邊推人嘅story又見到佢

堆* sorry typo

同導演夫人一撚樣煩
未見過啲「男歌手夫人」好似佢咁鳩煩
日講夜講驚死人地唔知佢老公係邊個咁

點解我覺得佢好介意 介意到要出幾個post講

最憎呢d呀媽教仔心態既kol 當年大佬b都係咁 紅得快 自我膨脹到極致 日日出po話自己幫人教女 憑乜 重點係 係唔介意跟本連出po既時間都冇 佢介意到出唔止一個po

佢以前比親戚話食洋腸 都係fb開post公審啦
佢點會唔介意
依家係度扮大方 扮智者講大道理 真係好嘔心
學絲打你話齋 真係唔介意既 睇完笑下咪算囉
洗唔洗出幾個post話自己唔介意
定係想d「讀者」幫佢抱打不平？

你睇得多佢story就會知佢其實好顧自己形象，自己用大情大性黎掩飾

唔係話吹奏易拎
佢真係eq幾撚高
非議佢個啲評語其實都幾mean
佢都一笑置之就算
真係用大劉個套「廢事嘈」態度應對
邊會下下擺出黎圍爐又口講不介意

見到佢扮麻甩真性情 真係好尷尬

發現好多beggar都好似有精神病咁
個個都活喺自己”真實”嘅網絡世界入面打飛機
唔接受自己係幾咁一無是處
好慘

不過都係無阻我想佢地完全收皮
等我可以喺香港開心購物

其他人食洋腸就唔ok 佢食就ok

無留意開 想問好姊妹陰唇珍同泥工有無份去

我都覺

Tina spoon pkj 我真係覺得佢哋有妄想症

Spoon唔係香港點去

尤其是阿spoon
佢真係妄想症得好撚嚴重

日日ff自己好靚自己似邊個明星好多人讚佢又住house係有錢女
好撚有病

佢個雙眼皮 佢個鼻 佢塊硬膠面 身為beauty blogger可以無忽靚真係幾勁

佢話唔care真係表現到出黎係唔care
所以我就算麻麻佢啲片 我都覺得佢係幾好既influencer 至少佢開live真係幾用心答啲問題 雖然有時好長氣 但佢既樂觀大方都幾感染到人

依家啲人都唔會睇佢啦
又老又樣衰 重點係啲片同妝千篇一律

2-3年前見過cty真人（好撚矮around 150咁）
個時weekend返自己學校練舞，因為係joint school show所以第二間學校啲人過埋黎練，咁有條第二間學校既仔就帶左cty黎，招呼都唔撚打聲就咁行撚左入黎
佢就當正自己大明星咁掂行掂過以為我地一定識佢
kiu埋手西面望撚住我地跳 on9
可能佢諗住我地會好似啲妹妹仔咁圍住佢影相
早知個時趕鳩佢出門口

一朝得志咪呢啲

真係大明星都無佢咁巴閉
我喺美國見過lady gaga 不知幾nice
話要同佢影相佢都笑笑口有求必應

相反呢啲以為自己係大明星嘅濕鳩kol？
真係得啖笑

真心以為係柒萍

佢可唔可以唔好張張相都咁樣笑 好樣衰呀

之前見佢做gym以為佢瘦左
都唔知係咪p圖
原來真人塊面重係咁大

其實佢個身形本身係點都無咩問題 但絕對同佢自己post果d好大出入囉

自我膨脹完未？

韓味鬥第一集views dingding有67k sue都有57k
到最尾果集兩條片10k都冇
係連佢地subscribers 20份之1都冇
睇黎以後都冇得扮好姊妹接job

唔知以為佢返大陸登台

想問..."麻豆"係咪即係model？ 佢講夠蝗語未？第一次聽

好似係台灣用語？

乜你覺得自己喺香港好紅咩？你係好Deep啊MK妹！

deep到係埃及都有fans

#deepfans #redderthanhk

唔知佢識唔識串尊尼特普個英文名呢

岩岩好奇禁入suenn比人tag左既相入面發現左呢個女仔... 發生乜事40個like唔夠都有pr unboxing同有得去event 到底係真心定假膠？

應該本身就係pr

Ig info係咪即係指21歲？
咁細個就做到pr
雖然佢個樣唔似21

唔知嫁，不過得40like啲pr唔會搵佢喇，除非佢本身就係pr/小編姐。

我記得佢嬲到係自己fb寫
我都未話你食芝士波波腸啦
小氣到

芝士波波腸
我第一次聽呢個比喻
又幾啜核喎
不過要幾八婆先講得出
不如佢直接行性女路線啦
咪可以大大方方分享食洋腸

寫到明event contact 喎

上次睇個一千零followers
都有野收 出啲post得幾十like
面對現實啦 宜家真係阿豬阿狗都派
好多都自己申請就有

一早已經頂唔順佢間唔時就話自己信佛，又影埋D哲學書扮有深度
其實同cty唔差得幾遠

我重以為起碼要有100like先派，乜門檻低到咁嫁喇
咁我洗乜要比錢買喎，我申請就得喇

芝士波波腸好正
勁八婆feel

有次睇佢igtv整膠袋麵啦
屌你條痴線婆一路整一路對住個鏡頭鳩笑 唔知笑乜 但係佢係笑到失晒控 而條片入面得佢一個
不過我不嬲都話佢似有精神病 情緒極不穩定 有排瘋狂屌鳩d讀者搞到佢要耍幾次冧先擺平

我開始覺得 佢會係日本拍片全力回歸

BB係佢最大嘅道具

睇到佢對手真係好不安
點解咁畸形

一時間分唔到呢個係正面定背面

嚇死人咩個心離一離呀

好似跳完樓之後啲手腳扭曲晒咁

個caption倒米到
仲衰過影張相就咁講thank you

又黎眼屎妝

佢真人好瘦既 都幾細粒 所以冇咩氣勢carry d fashion野 平面就或者呃得下人既

好不安
萬聖節過左喇萍嬸

佢個女好似呢D公仔

邊有咁得意

cty你自己都唔係好認識你自己係個mk妹喎
扮咩有氣質有思路呢

係脆皮腸呀
明明八婆底 扮咩智者幫人教仔姐 好肉酸呀

大佬b無論復活之加盟viutv

限

唔L係呀 viu咩事

人哋認識到自己好deep㗎

人唔笑 綿喵都吠

好惡

以為爆哂粗就係真性情

佢啲牙肉好趕客

狗屁不通扮咩才女
成篇念頭念頭好似撚頭

咁你真係食緊洋腸嘛
人哋無話錯你喎

絲打你好厚道
我覺得佢成個人由內到外都好趕客

我想講埋個樣架
你知有啲人對講樣好敏感架啦
廢事又話痴線西淨係識話人個樣

其實呢度有無痴線西有翻咁上下followers又肯犧牲自己
試下係咪真係申請就有product攞
好想知香港pr係咪真係咁on9

但要sell m巾嗰啲米on9

好Deep

做咩唔打英文呀才女

召喚劉三好失敗

你唔係嫁咗俾瑞典醫生
鬼有資格出書呃妹妹錢咩

食得鹹魚抵得渴呀
仲好意思聲大大話人哋臭閪
真係人唔笑綿喵都吠啦

人地只係對客觀事實作出描述啫 咁事實係你真係嫁俾洋腸醫生呀嘛 咁敏感 乜你好驚俾人同化左你係港女愛洋腸咩

南瓜都有去 冇佢份影喎

佢同Liz兩個呃到勁多人
太識包裝自己 好想佢兩個收皮

下次佢live，痴線西可以去睇下

到時唔知又要出幾多個post話自己唔介意

啲牙肉

唔好再show自己啲無知同語癌出黎啦
諗唔到Caption咪是鳩但打啲emoji囉 仲無料扮四條喺到同全世界講你係弱智mk妹

Source?係真我即刻去viutv 屌柒佢

隔離po見到

見到了 屌咗 見到依條柒萍死唔斷氣 成日想出黎cap水 就無名火起

唔好為反而反，話人食洋腸根本係貶義
嬲好正常
有時d人講野太難聽太mean
我唔like三家姐，但我覺得鬧得冇錯

屌好撚恐怖⋯⋯

成日up埋啲睇落以為好有深度，好正面嘅說話，但其實唔知做乜尻

鬼叫佢開page出書搵錢咩

個個都收皮 咁以後咪無得睇廣東話既beauty片

我覺得三家姐係衰係過份包裝自己真性情，看透世事，但事實唔係，有時仲懶係型咁包裝自己一d柒事，例子:

唔洗頭 = 大情大性
成日著睡褲穿左lon嘅褲 = 真性情，女漢子
唔返工
有時講野之前唔好講"唔好意思"做開頭 = 對自己好d，唔好委屈自己
成日係屋企 = 自己係作家

仲有你睇佢story，就發現佢根本好mind人地點睇，又成日驚facebook唔夠like柒，叫人去like

三家都唔係beauty，睇hiddie啦

Tlt個friend Joan真係屌打呢啲女
可惜佢成鳩日都影埋啲支那網紅相
影到個樣好撚膠
如果佢撈kol應該仲掂過佢做空姐

又唔好咁講
係啲靚女唔會拋頭露面姐

佢個friend 我唔係好like
有排成日叫春 話咩啲人覺得佢有男友 但其實佢係單身
Caption打簡體字

訪問開頭仲問佢以前拍youtube一個月可以搵到幾多
佢答六位數
咁做咩要出黎唱歌令人耳朵受罪姐

個樣好撚猙獰 乸埋一嚿咁

我覺得佢都算beauty
係冇其他人咁多啫

多少少followers就可以去登記呢啲試用 啲brand真係做臭自己個牌子
我啲ig frd係咁賣廣告都照unfollow follow你係因為識你而唔係想日日睇廣告雜誌

其實好多時覺得有啲係啲人抄sponsor
因為真係sponsor應該果期都係同一款product
但前排睇ig explorer又有sport系列，又有米奇衛衣咁，怪怪地咁
當然唔排除中間係有sponsor啦

liz仲要係條片到話係唔覺意係屋企搵到盒禮物 講到收左好耐冇時間拍咁

佢屋企好大咩 一眼睇晒啦
大話連篇 坦坦白白認係廣告有咩問題？
死雞撐飯蓋

識真人 條女之前俾人爆過做雞

蝦乾好有知性美阿 連less than 都串錯

屌，條MK婆又守唔到寡，public番當無事發生囉
Post英文啦deep西

靚女洗乜做呢啲，直接做名星,model好過喇

Deep西

成個ig變做廣告 不如唔好用啦 成日博出名
利申 識佢

早排佢返黎搞簽書會定唔知咩 日日係story問有無人去

其實我都唔明點解cty要打英文
唔屌佢平時點定啲英文有幾差
打篇咁嘅嘢係ig已經好痴線，論文咩

人地呀sa咁樣仲好睇過cty
成個小朋友咁feel到佢有幾想去呢個地步

唔識post相sor

睇片都好大舊

佢啲 hashtag 更加適合形容佢嘅箍牙療程

邊個絲打

本身幾鍾意睇佢 覺得佢個人幾真 但依家啲相p到勁走火入魔 個身瘦咗成個碼但對波依然咁大 令人覺得佢講一套做一套

我覺得佢係行錯左條路線，一開頭我都有睇佢d文，
如果佢係講瑞典既所見所聞或講一ｄ瑞典同香港唔同既野，
我真係會有興趣去聽，
始終係香港住左咁耐，
都好想知道外國既日常生活係點，
不過唔知由幾時開始，佢就會講好多讀者既（來信？），
幫人解答人地既愛情煩惱，我就覺得佢做多左，
唔知點解會變左自己企係好高姿態去教人點做人，似做人生教練？
我覺得佢應該定位自己係＂分享瑞典生活＂好過＂愛情專家＂

至於佢成日話自己唔洗頭，我覺得瑞典咁乾，同香港濕濕立立唔同，其實真係好多鬼佬唔係日日洗頭既，不過佢又真係唔洗成日掛係咀邊

而話佢食洋腸，嫁醫生
我又覺得其實本質上又唔係ｄ咩壞事，咁樣針住人地咁講真係好無謂

但佢文筆係咪真係好到可以做作家。真係大家心照

佢唔係隆左胸咩

唔係lift咗咋咩 不嬲都好大波㗎啦 同埋佢之前又workout又intermittent fasting仲做埋cool sculpting一定瘦成個碼 全部都有同我地share窩

係 咪又係已婚女人一個
姑勿論食唔食洋腸 又唔係結左幾廿年婚
都唔知佢d愛情態度有乜好教
不過都係有班人吹奏佢先變到兩性專家咁款
真心睇瑞典野會有興趣d

好正

張敬軒新mv又有tlt份 男女主角我都鍾意睇 但一諗到有佢 就唔係幾想click開個mv

搞到人地冇得用青梅竹馬打飛機 搵食啦

嘩追到咁貼

去睇Lyrics mv仲好過睇呢個

可唔可以唔好再搵張敬軒嚟谷佢人氣

唔係lose my voice咩？

爽！

Past tense咪lost囉
又唔好jer住佢
不過唔好再post佢啲弱智錯字相啦唔該

差勁遠

其實係派定真係sponsor? 我就唔信d女會買呢d咁嘅羽絨著出街
但羽絨都派會唔會做臭個朵呀uniqlo pr?

租借架，影完要還然後賺 base rate咋好似係

嘩

屌第一張成個村姑咁撚樣
別人眼中的我 VS 我眼中的自己

依個好笑

但係第二張佢塊面仲大過屎忽

唔得 實在笑死

佢隻手臂都係重點

同埋佢個引以為榮既靚patpat

想講law of attraction呢啲唔係源自egypt
作故都作好d啦
胸無一點墨

真係想問佢扮夠哲學家未？
大學都未讀過同我講哲學
睇完佢上次啲英文level之後
一句
收皮啦老mk

酒店雞味濃睡衣
搞bridal shower 都要搞到咁cheap

人人都可以係kol

老泥m 今年都30啦喎
1988？

激到人動胎氣就唔好啦

其實我覺得只係角度同有無落filter姐

佢第一張塊面橫到好唔正常

其實真係可以

開gym room 倒米呀？

我都想問結得一年婚點解會好意思教人愛情野
雖然唔係話結得婚耐先可以教
但佢次次答黎答去都係愛自己 愛自己 愛自己 你諗下咁既人值唔值得你愛！冇第句 好想知問佢d人係咪真係覺得自己被打救

嘩屌唔係講笑 睇第1張望左好耐係邊個黎 佢水腫呀

成個呀嬋咁

暗星最出名咪漂白雞

咁老實講
其實首先真係要愛自己架wor
呢樣真係無錯
其次單單case 都唔同
清官難審家庭事
佢除左講呢d 唔通係咪都人分手 ?

有時 受情所困 唔係想要解決方法 /需要打救
而係想尋找共嗚同埋想呻下姐

利申： 唔覺得佢文筆好，無買佢書

佢而家連鬧佢都係答愛自己 根本佢就冇咩大理論可以講 唔比我係愛自己先鬧你架咩 講黎講去都係呀媽係女人 清官不嬲都難審家庭事架啦 咁就唔好扮愛情專家接讀者inbox仲要po出黎說三道四 憑乜姐 私底下咪又係一個唔撚鋸比人話食洋食會屌返人食芝士腸又幾日唔洗頭既污糟女人 唔怪得個個港女都爭住開page 幻想有一日會成功出書做兩性專家 多得呢d呃飯食kol

係送架 又係s字頭果個app

愛自己先鬧你

係咪呢個啊？我屎忽痕走去睇下咩料，嘩原來post完有$350 唔怪得啊豬啊狗都post

Uniqlo好似仲可以退貨？

呢個咩APP黎
要打擊呢類APP
大家可以幫手係APP STORE度report佢

利申：做相關工作

大家一齊撲滅罪行

最多話佢識剪下片
邊個高質youtuber半年先一條片但IG keep住active賣廣告 未返香港前都可能係嘅而家就一定唔係囉

Uniqlo同啲app都應該放出公海

屌, 我上個月先買左呢枝 (好在o係sf買唔係香港買)

似係PR送咁多枝俾佢
呢D阿豬阿狗真係貪心到出晒面
收收埋埋都唔知幾多product
cheap野就giveaway, 貴野就拎黎賣

HI錯負皮唔好意思
但點解TLT老是常出現???一打開個電視就見到佢

可唔可以解釋下 點解呢班女都可以做KOL?

痴撚線係自己ig放 真係弱智都做到kol
盲既都可以做pr

Double serum都唔係平野
都周鳩圍派

條女得630 followers都有 痴線

尋晚睇左個mv
真係俾佢破壞晒個感覺
男女主都好入戲 佢就好路人feel

有問題 鬧佢關愛唔愛自己咩事，根本佢答非所問，嬲到震又唔想比人知，想表現大方得體但又唔識大道理，惟有強調愛自己愛自己

差d唔認得
睇d衣著style先諗起係佢

都唔係好認得

Pamela

屌真係睇唔出 以為係小美

原價900蚊一枝 又食又拎

屌洗唔洗一送就送5枝
本身都諗住今個冬天買 依家不了

留意翻佢對鞋 好似好殘好舊咁 但睇佢啲相又冇乜見過佢著 我覺得佢一係租野 一係同人交換黎用 都係果句啦 佢炫富性格 點會唔買一樣野拍十幾條story 仲有之前差啲唔見左 之後人去搵翻俾你 你又好冇禮貌一手搶翻果個Chanel 去左邊

宜家真係係人都係KOL 大家講起uniqlo 我一早已經見到佢賣廣告 唔知大家點睇呢個新進begger

係咪後生仔個個黎

邊個嚟

patwong條女
ps patwong係candytong前幾個ex
上過報紙

我幾鍾意佢喎
有次喺中環撞到佢 係真係幾有氣質 幾fit

勁濃妝大眼仔加平陰

多人follow就自動有pr送嘢俾佢

好彩睇到，啱啱行街諗住買
寧願返屋企上網買算數

係咪得我一個對yakiwong好反感

個樣同身材都幾正 但上面嗰套襯得好唔make sense
上身薄風褸加件羽絨 好似秋天加寒冬
再加對勁夏天嘅涼鞋
四季都畀佢玩曬 唔知係咩概念

究竟著到咁出街係咩心態？
話說今日立冬

另外之前旅行撞過cty
真人好票粉
佢同個化曬妝嘅男人一齊去
條仔全程好少同佢傾計
剩係幫佢拎衫拎相機幫手影相
條女高高在上咁嘅款

咩叫票粉

重要同patwong 成日ig曬恩愛 打埋曬d肉麻野 骨痺！

上年佢地送係送比樂基兒啲一線model

我有同學原來係佢師妹 話佢中學已經發明星夢 有個花名叫google translate女神 ig caption要用英文 但係用google translate 翻黎

送俾明星同model好正常
但係而家阿豬阿狗都送
有時真係寧願唔用都無咁嬲

打錯
好厚粉*

依家d pr鐘意搵d皮膚差既sell product 個個都爛面
定係用完d product 先爛面

發夢個fd識佢 佢皮膚係嘛嘛同瘦得濟 佢而家d ig caption仲衰過佢打英文 成日打d 嘻 大概咁啦

原來唔是新仔

佢做體操幾好睇
後生仔傾下計果班全部都收product啦
不過起碼係j2做主持
好過d不知名kol

半年一條片 IG係咁出廣告嘅話我仲諗起ICU

冇朋友到要請人同佢去

可能朋友都知佢麻煩，唔想同佢去呢
諗都諗到，佢一定會叫人係咁幫佢影相拍片
仲可能要上埋鏡
俾我錢我都唔會去啦

屌 叫鴨咁

女皇同員工
踩低人 枱高自己

都唔知攝左幾多個pad

仲係到啊 改咗幾次名
喺到同人罵戰過幾次 tina打手 好記得佢

想知more

我都記得 佢唔係tina個frd黎架咩
成日幫tina講好說話

其實係 佢係有悉心經營image囉 都算係藝人

我覺得係借刀 邊個會咁on9用真名上
同埋佢地自己班人都唔係真係咁fd架啦
佢內心都唔抵得tina咁多野收啦我諗 仲要tina咁乞人憎

其實我真係好想知究竟tina同佢以前班fd係因咩吵左 就當佢真係太投入經營 做得朋友又唔會話因爲咁樣而絕交掛 一定有內情

經營kol身份*

我覺得sharlene好睇過tina 輪廓+相由心生

哩條女2000個follower都無 都有得去mac event
咩世界

潮流嘅嘢我真係唔識

佢同啲中國農民有咩分別

佢有拍youtubr
d 測試粉底 拍得好用心
放上黎之前了解下先啦

本人？

有心拍swatch分享 收pr gift唔係得句多謝 又有乜問題 呢個post係針對beggar 唔係有心做好channel嘅人 唔明點解講下人地好就係本人吹奏自己

係 .我睇左佢好耐
無意中發現查理都有follow 佢
覺得佢d Swatch 好"像真"
唔會爆晒光咁

對天發誓唔係打手
留意咗佢一段時間，覺得佢係真心鍾意化妝品，啲唇膏分享同粉底測試都有參考價值

依家d ig acc
我信既or 覺得有參考價值都係得3個左右
佢係其中之一

出碟
香港樂壇真係淪陷

佢簽左viu tv

我記得最近有次ig快問快答，有人問佢幾時生仔，佢就即刻咩fuck my life(唔記得exact wording)，話d人做咩俾壓力佢 佢而家都唔想生呀(總之語氣係幾差下)

其實我相信d讀者係出於關心問佢姐，洗唔洗overreact 然後我諗返佢話自己係讀者觸不到的閨蜜

Spoon好靚 好似18歲既阿Sa

佢地不嬲都成日嘈 但tina特別煩又有架子 覺得自己係kol又大小姐要人就哂佢咁囉

希望佢keep到
發現多數youtuber一收得多pr set或者出席多event，慢慢就同廣告雜誌channel一樣

但前排佢地班frd其中一個生日都仲有一齊食飯
係咪又要製造自己好多朋友既假象

佢都痴痴地線 一開頭係佢講生仔嘢先 之後比人問兩句 又話返人比壓力佢
仲有以前日日提住自己幾多日冇洗頭 之後比人問今次幾多日冇洗頭 又發晒癲起晒鋼話唔洗日日提住
係咪人格分裂

佢最煩係返香港簽書個排，日日投票問有無人黎，最近有係咁話自己本書仲係第一位

嗰排啲stories煩到嘔, 即刻unfollow

派，一見到過5百一千follow就會問地址寄俾你，以前有西同事係kol，日日收

其實有冇人知老泥Spoon住邊
見佢著晒成身名牌但屋企唔似有錢

你地成日講spoon自戀到好似有病 我覺得cty先係
「呢到我紅過係香港」
「女皇出巡」
條女真係痴痴地線

南瓜係咪同heidi 同一班機去美國

人地又同bella一齊做野啦

屌 我係VS fans 由以前HK未有得賣bra我都要專登去澳門買 係咁請佢去fashio show做乜? 上年請都算 今年仲請?

佢應該生唔出
我未結婚未經歷過比人催生仔
但佢ig有排成日post相講「黎m了，即係今個月又可以瘋狂飲酒食生蠔」類似咁講
所以應該keep住想生仔，但就生唔出
有時佢有肚腩影出黎比人問係咪有喜 人地都係想恭喜佢姐 佢會勁惡鬧返人話識唔撚識字架你？？應該係惱羞成怒 生唔出惟有屌鳩d fans

VS 唔覺得失禮架咩 請咗個癲雞去

佢生咗個混血b肯定又有排講

「小程仔」「小三家」「要教個仔唔洗頭 」
btw 我記得有次佢出post話係瑞典返工返到好唔開心，有人comment話點解唔quit左份工去等程仔養
佢勁惡咁覆: 我唔做邊個養我呀，唔撚洗食飯呀？
真係好痴線 將生活上既壓力發落讀者到

屌一講完cty即刻出左個story

話說講開cty 你地有無睇過佢係小紅書無帶bra著低胸睡衣教化妝嘅片

仲有cty有一張係沙漠星空嘅相

因為我最近去完同一個地方
24號先仲係滿月 28號點會影到銀河

姐係代表d咩 你意思係佢偷圖？

會唔會又係後台影model換衫

係...其實我見佢覆d讀者嘅留言態度都唔係話特別友善，但d明星/kol留言就明顯係唔同d。唔係話佢雙面人定點，但佢如果以”讀者嘅好朋友”作賣點的話，就做戲做全套對d followers nice d啦，咁惡但又話自己係大家嘅閏蜜 我覺得d fans有d慘囉，俾佢做左個selling point

點解無人講佢

一個

做乜搞成咁 扮女神咪好地地

佢唔係結過婚咩

有冇人開post講下出面d所謂"KOL"既風氣? 我真係忍夠d 二打六都收product, 求其影出黎就算...唔想係度傾, 因為有D唔關beauty事, 廢事影響大家討論

佢同cty 好似都friend 過

就係同cty一齊搵女女比老細

成個北姑咁
佢之前上過鏗鏘集 教人呃like

唔quote上面太長
三家姐而家懶左佛系，但根本eq超低
記得佢cap過有人問佢係咪有bb，人地個問法好友善，但佢就起哂鋼係到鬧人

而家啲pr公司有冇budget都好 都有一筆錢擺落kol到 係有planning budget
首先要搞掂啲pr公司先

一開youtube就見到
仲好意思話唔係廣告
大話精

睇佢撐得幾耐

唔太關beauty事
屌你Clockenflap ，我認真鍾意音樂嘅洗成千銀買你張飛，雖則今年headline真係麻麻，但我都抱住去認識新音樂嘅心態去。就係前幾日，見到屌你老母大陰唇都收到免費飛，仲要係3日飛！佢條仆街西仲要今日已經飛咗去美國，屌你老母派乜撚野飛比佢呀

其實之前大把KOL人版佢睇 一開始廣告扮真心分享就畀人屌 佢仲死撐真係柒上加柒 本身剪片技巧/內容幾好都無用 大話精bye

好心佢直接話廣告都仲好d 屌你又要講大話
又多件做過街老鼠

好撚失望

懷疑曬pr係臭鳩男人黎
見到人地對布袋奶滋谷到鳩都硬撚埋
即刻狂派糧比條臭閪

呢條女人真係好假啊

有冇人有留底佢話唔係講告
屌你d kol賣廣告賣到成個賊咁偷偷摸摸
點解佢地可以咁好意思

記得好似係有個絲打dm佢？

頭先見到又係想share!!!!!
我由佢岩岩拍睇到以家 坦白講 佢老實話係廣告唔會怪佢
以家好失望

失望 不如cap去問佢 叫佢解釋

忍唔住 睇佢點應

嘩個CTY咁撚柒
改極成篇嘢都怪怪地
好心唔識字就打返中文啦

咁樣都唔係假波我真係出去祼跑中環都得
不過唔關我事 又唔係我揸 係睇唔過眼佢講到自己按摩可以升幾cup

呀 我記起仲有次
有人comment問佢點解唔自己煮飯食
佢覆:「有時間我唔撚煮？唔撚洗做？」咁
我仲特登禁返入去果個人comment睇佢係咪好rude咁問三家姐做咩唔煮飯
又唔係喎 條友正正常問「街外野食得多冇益，點解唔自己煮？」三家姐就癲雞咁鬧人
開頭我仲以為佢同讀者d溝通模式係咁 但又唔係丫 佢覆其他人覆得好知性架嘛
比起蝦乾 我覺得佢更加想扮知性美 有內涵 但佢入面除左程仔同個page 乜都冇 仲失敗過蝦乾

超級無敵大利申 我語氣好係因為比d走盞位佢睇佢會唔會有破綻

尋日個story話自同細佬都五官好立體定雙眼皮好深
明明我記得佢係咁樣

Thomas意思係咪話覺得自己靚到司機叔叔𥄫你無辦法專心揸車啊 會唔會想太多

司機一定覺得佢個樣好古怪 所以忍唔住要望多兩眼

即係佢究竟有無收錢
佢講到gmarket無問過佢應該係真

個司機心諗「咁似早排買俾乖仔/乖孫果舊玩具火車嘅？」
同埋邊個司機會望到後鏡有幾奇？

同埋個司機會望倒後鏡有幾奇？

有冇諗過係佢個火車頭嚇親司機渣

我覺得佢講到咁又冇理由係假
而且如果真係廣告 佢又冇理由唔大大方方認左佢
不過佢包裝得自己咁好 好難講

去便利店買野飲望到玻璃門倒影都會嫉妒佢美貌

以為自己乜水
睇到自己咁高

呢啲style 係咪又抄tina 佢兩個抄嚟抄去好煩 (

呢排興塊面同條頸唔啱色

佢唔係話左hifu咩
點解面d紋咁明顯

肥蛙info box有利申喎

眼睫毛好核突

似係芊芊？

利申左集運咋喎
收左錢賣廣告就咁講句集運由天貓提供就得啊
佢之前好多片都係咁啦
啲人仲話我屈佢
之前有兩條片都係介紹同一間集運
都擺到明係廣告
但就話集運係免費咁就算
痴線西對其他人就咁嚴
內文有利申但標題無利申都唔得
但對肥蛙就特別寬容

呢條女擺到明唔係咩好嘢
群埋班台灣youtuber之後啲片就露真章
講嘢語氣勁八婆

見到全部都係腐皮真係笑左出黎

但佢d讀者比佢屌完又冇反應
真係痴撚線
人地依家要行才女路線 係要扮下上菜架喇

Kat係咪韓國住個個？

條片一開頭講左係贊助啦

屌啦星蝦乾隻眼同個口做乜撚野
應該合埋既地方又露排牙出黎
應該擘大既地方又瞇到成個小兒麻痹咁

我諗真係冇 得盒禮物
因為liz果句意思係 : 屌你偷我片賣廣告唔比返錢我

頂唔緊 成個表情都好有知性美

繼chinchin後又一個乜春都擺晒上面當自己化左妝既beggar

個專欄答埋d濕鳩問題......乜春分左手應唔應該做朋友 點樣愛自己
乜香港d女人蠢到咁

人生係人生教練黎架 佢之前講過話咩自己個人生唔好剩係得老公/男朋友 心諗 你自己個page咪又係日撚日係到曬9自己個鬼佬老公。

人地*

佢有排仲成日提個前度

三家姐篇新文講三家b喎

mon得咁貼

農民spoon都有 屌真係痴撚線

邊個負皮我

佢同cty 對波波都處理過

一定處理過

Dllm 笑到我仆街

馬莉蘇咪又一樣 佢識撚音樂咩
仲襯晒衫 準備就緒

Btw 係咪得我一個覺得樹樹

加埋個 巫婆鼻

小朋友又唔關事嘅，講返老泥蘇算啦

講姐 冇證據 講乜都得

屌我買左飛去架

只係唔同讀者留一次言恭喜佢/問下幾時生，就起哂鋼妄想人哋係「追問」佢 仲要講到問佢嘅人全部都係覺得一定要生，唔生人生唔美滿
大佬，人哋問一句啫，你自己諗法負面曲解人哋對你嘅關心咋啵
同埋你結婚耐咗自然就會有人問你生未架啦，好似你大學畢業就有人問你搵工未，大自然定律嚟架啵，你自己EQ低人哋講乜都唔順耳，唔係人哋問題囉

同埋你都係靠讀者啲view數like數comment嚟維生架，善意咁問多你幾句洗唔洗經你approve呀？一定要人讚你樣靚聲甜大波瘦底先得呀？呀sorry都唔係，讚你大波驚你一個心情唔好又俾你屌物化女性，讚你瘦都會俾你話點解一定瘦先係靚 你好難服侍呀，人哋叫你三家姐你係咪覺得真係人哋家姐？叫返你真名算啦呀Daphne

都係果句啦
唔介意既人連打個字出黎解釋都廢事
佢引經據典咁屌鳩d人成日問佢生仔未
真係唔想要bb就唔鳩理d人啦
好明顯真係點努力都生唔出 攞讀者出氣

between，其實點解佢好意思用讀者呢個term

話說佢講過自己英文名唔common，但做空姐果時有個同事乜鳩都抄佢，抄到連名都抄埋
而家佢種種行為令我覺得，呢條女似有被逼害妄想 全世界都想佢死，讚你大波係物化女性，讚你肥d好睇d又比你屌點解要judge人地身材。好喇唔講外表講內涵，話你文筆唔通順學人開專欄又話人唔愛自己 唔怪得佢冇乜fd，咁難服侍

其實恭喜你有咩問題呀，幾時呢個社會連好說話都唔講得呀？你用咁嘅標題嚟吸引人哋睇你篇文，然後屌人標題黨，你真係好懂人性呀三家姐！

原來佢整咗？

連火車頭family dinner農民spoon都有去 咩料

佢個名請問有幾特別?

補多張
究竟係咪痴飲痴食

佢ig 啲follower喺咪買架 有472k 但張張都得幾千個人like有d仲一兩千 個比例好唔岩喎

最緊要買得早

冇眼白

咁大間公司點會話sd啲禮物比佢叫佢出片
唔問就拎黎做廣告 一啲都唔make sense 喎

佢有晒前科好難信佢
即管睇下點啦

佢自己講 話全公司得3個人用

佢要記幾耐俾個阿姐串佢件事 講撚左幾年 咁撚小氣

Daphne特別 佢幾過世面未

見*

moreee

點解咁嘅文筆可以做到作家？點解呢d老生常談可以被d少女當作係人生啟蒙...

Btw佢成日有意無意話facebook無like就無錢賺，大家唔好俾rate佢

佢自己講前幾年（好似） 返香港嗌野食個陣俾個講野唔正既阿姐串佢食咁多野 又飲咖啡又飲橙汁 佢記到而家 成日打文都提住 小器到仆街

期待佢再開live，I'm ready

話佢地唔利申係info box 又唔up
成日話遲啲up
同植入式廣告又唔講清楚 啲人睇晒片先知
什至都唔覺係廣告
尤其啲咩a day with me嗰啲

之後佢地比人屌得多先係標題打ad
咁佢講明係廣告同贊助 又列明晒啲資料
又唔係植入式
點睇都唔係唔利申 有心瞞掛

佢啲利申同台灣啲youtuber 仲要一樣 都講到明係合作

屌 d exesssss都比佢一個月講一次講足幾年啦
我發覺開得page 既人 不論男女都好撚小氣 係現實生活入面有d野人地揸正黎做佢就覺得人地針對佢 你睇健吾 仲有好撚多港女開黎講是非 跟住話自己冇講是非 以事論事 最記得有個又係cx做空姐 開左個叫麻甩空姐手記page 上一篇文先屌鳩人成日講是非 下一篇文已經講緊第個同事是非 做得空姐都唔多正常

小器都冇問題 個問題係佢地成日打住個知性 眾人皆醉咁既旗號用雙重標準去judge自己同人

扮哂知性但啲內容明明就似大愚若智咁既款 都可以扮人生教練真係

帶埋屋企個印印去好正常

勁似

佢真係勁路人 完全無星味

Tlt係咪霉到咁啊？
去event，明知有傳媒都著到成個路人甲咁款嘅？
好誇張
置下裝都要啦
個頭又唔打理下
睇到都覺得尷尬

柒到唔敢睇落去
樓主何苦教精佢

頭髮「嬲優」
姿勢鬼鼠
蘋果肌突出
總結：好樣衰

蝦乾又準備出嚟呃飯食啦屌

下 呢個就係你地提及既liz?我淨係記得成日播播下youtube就有佢條整容片個個？定唔知打咩透明質酸針

見到呢幅相直頭懷疑佢唔係淨係打針咁簡單
似係植左假體落蘋果肌
恐怖到

忍唔住 睇下聽日起身佢會唔會又嬲嬲豬到連出幾個story叫我愛自己

好冇重點佢d相，推到白平衡勁重曝晒光就當自己識影相

可唔可以cap埋痴線西d留言俾佢睇

佢嘅所謂技巧就係景深+p光p白

下 #162 有人post左liz咁覆佢

邊有可能後生女個蘋果肌會咁樣 咩表情都唔會係咁啦

講大話，扮唔知情
一定要推到佢收皮呀屌
gmarket俾咗幾多錢佢？
做到咁真係好撚肉酸呀

都係我黎 呢張係g ma攞黎擺佢地website
你reply果個係我啱啱問

集思廣益 點覆好

條友用唔介意既口吻答
現實一定屌屌聲嬲到傻

塊面好似倉鼠收埋d野食係兩邊面咁
顴骨又凸又闊克夫

你問返佢，俾人睇穿真面目係咪好撚嬲

佢想講幾多個大話

其實除左唱歌難廳之外
根本冇人留意到佢呢個人
唔知英皇比左幾多錢落傳媒度
先去到邊都見到佢
所有野都買返嚟，假成咁都馨香咩

咩呀 liz啲對話唔係兩個網嚟嘅咩
一張係話gmarket個邊同事係佢同意下放咗上gmarket share
一張係gmarket冇問過佢就拎咗條片放上youtube賣廣告

同佢講 理性討論啫

你唔係真係信佢講呀嘛？
會唔會一段片都搞到咁？

佢又唔係第一次收禮物拍廣告片
Gmarket又唔係第一次搵youtuber合作

無話信唔信呀 我成個cm都無任何一句嘢有立場喎
只係釐清返我見到嘅嘢咋 廢是跟車太貼

嬲你生唔出 無得讚你
（口德值-100）

其實佢以前舊公司都臭名遠播，個人又激動又小題大做，又扮喊屈9同事，所以算9數啦，以為上左台就抹走到啲衰野咩，人人都知佢咩料。

more

大家討論吓啫，無惡意

不過佢太多前科啦，我偏向唔信佢

同埋太奇怪啦呢件事，
人哋咁大間公司，點會無啦啦偷你條片用？
講唔通

因為無人當過佢係星

留名睇佢又嬲嬲豬

農民spoon又做乜事
行步路都要咁作狀
英文差又要chok accent
收咁多pr gift拆禮物hea po story就完
一係就落重filter swatching

有冇人覺得個雪姨好撚煩
成日吹奏自己企業家女強人乜乜柒柒，驚死人唔知佢撈得店咁，啲fans又成日msg佢話要成為一個好似佢咁嘅女強人 心諗做乜鳩
咁啱見到佢facebook賣廣告，搵咗個助手去做facial 做完同未做真係冇分別，只係下巴影相角度唔同，真係阿豬阿狗都可以賣廣告，個肥閪仲要咁撚豬咁撚柒 真係趕客
我真係鄧啲真金白銀俾錢嘅人唔抵啊

依家進化到連野都唔使講
d pr 係咪食咗屎？

我覺得佢d文筆真係好肉麻好老土
好似十幾年前報紙愛情專欄

農民對腳時粗時正常 媽呀我好亂呀

Liz啲打手唔好淨係負皮我，無用嫁
一齊討論吓啦不如
大家都好想知佢今次有無講大話

本身佢份人就老土
樓上有絲打講佢以前返工幾咁老土

又all back又catwalk
等睇佢都變大陰唇

between
香港pr快撚啲死啦 幾時送埋骨灰龕比班beggar呀？

liz個channel 睇唔返段片既

真係好憎佢 幾時收皮呀

我覺得佢冇，以佢咁醒目又點會屈自己個客仔

覆: 你生氣了！

其實唔會咁岩同一時間既廣告片 得佢唔係廣告

你又啱，咁希望佢諗到解釋啦

一開始 片頭咪講左囉
「由淘寶天貓提供去推廣佢哋雙十一嘅活動」
咪咁on9啦

我地無人話標題一定要打
只係屌扮自購 又唔講明係既人啊

如果g market 真係咁狗 真係大大個伏

段片而家佢自己嗰channel無咗,
但gmarket嗰channel仲有
同一時間又有其他youtuber賣同樣廣告
成件事好鬼
如果無問題, 點解收埋/del咗段片?

youtuber啲片就等於佢啲貨
我唔信佢唔知人哋點用佢條片囉

唯有睇吓之後佢回唔回應
如果佢不了了之, 大家心照啦

三家姐story 話自己柒左

佢真係好on9
改個咁嘅標題
就好似成篇野講啲人成日比較同催你幾時買樓
之後又講你估我唔想買咩
又講埋啲人生道理話人生唔係淨係得買樓
咁你個標題叫 恭喜晒 終於買樓
就梗係恭喜你啦
仲要喺度鬧人

塊面完全feel到摸落去係無彈性 好似摸緊張梳化咁

呢友擺明避重就輕啦
mon post見我哋係咁講佢
(成日起鋼, 無啦啦屌人, 文筆差, 扮真性情, etc)
咪出嚟話自己係標題黨囉
真係老撚土呀Daphne

佢個鼻 下巴仔 蘋果肌 眼皮都完全唔同哂

好似女大j

雖然似女大j
但個樣自然d 化下妝已經靚過依家
依家塊膠面

為咗證明唔係借刀 所以會cap埋pkjenn匙羹嘅story 以下係唔同牌子嘅pr ig

大陰唇柒下柒下咁
影衰晒heidi

我記得佢之前自己喺ig暗示話想生b/努力緊咖喎...咁你打得出黎，d讀者緊係關心下咖啦。而家似係佢努力左好耐都無結果，所以就話人生已經好美滿...

最憎佢講英文

每次見到佢d post用哂佛系口吻話原諒d haters，相信人性本善，就覺得好嘔心...其實一個真正嘅好人，係唔會每日係ig打自己有幾好人...

繼續係spoon嘅禮物同pr

完全比撚咗下去

好靚女

右邊嗰位

Liz個樣愈黎愈恐怖...
唔知係因為佢打過針定點 開始慢慢似SAW
新片片頭真係嚇親

其實佢咁憎人同佢講生仔 直接開個post講 唔該咪撚再問我有左未咪得 屋企人朋友問咪開口講叫佢地咪撚問 咁真性情又唔識直接開聲？

但佢自己又話ready好做媽媽又努力中咁引啲人睇

做乜鳩呀呢個女人

話口未完又嚟料

條友一定有mon post
知你會放上嚟

佢啲語氣好撚假
正常人都唔會咁講嘢啦
想扮慘話自己大壓力博同情

我真係建議佢睇吓醫生好

表面打出黎就懶係大方要大愛要原諒人地
背後應該屌到人地飛起
呢條八婆真係好撚虛偽
睇幾多心靈書都遮蓋唔到佢陣小器八婆味

「你生氣了？不要生氣啦」
我睇到都打冷震呀屌

用佢把充滿懶音既聲講出黎 真係好想嘔呀

咪又係g

望埋佢個icon 再睇佢打個句
閪到

即刻想像到典型港女奄尖聲悶嗰d閪語氣

仲有佢死人眼勁撚造作
成日roll 去斜側邊再望番前面
見到就想打撚柒

大佬 一個名模一個凡人點比

好想大巴大巴車死佢

點解要搵gigi嚟同隻癲雞比
根本都無可比性 氣質都差十萬九千里

好似有花生

佢對眼好快會視網膜脱落

講真個蛋糕真係幾唔靚下

提外話
Gigi is such a racist
樣同身材都係無敵 但佢個涵
種族歧視唔係得一單 上年佢笑鳩 Asians 連上海個 VS show 都無得行

點解pkj好少好似啲begger咁
將收番黎既試用post上story
反面泥spoon就一大log一大log咁post上story

勁多人憎佢
憎佢因爲屋企先上到runway
行catwalk又勁屎

佢之前vlog講過話唔會咁做
呢層都幾好 一大log一大log我只會直接飛走

係 有時見到spoon d ig story 密密麻麻真係屌左出黎

傾向相信Liz .
唔覺得佢會因為Gmarket 而整衰自己一直建立既Image

行行下都要做托柒pose做乜9

係 佢不嬲都唔怕有廣告
廣告都係佢嘅工作一部份
都唔怕人介意 只要講明就得
所以我相信佢

大爺啲片
我都不予置評了
點解成條片都可以咁尷尬
係剪片問題定講嘢問題

見到佢下巴已經唔想睇

認同
身材係好嘅 樣係特別囉 但我唔覺得靚
唔係個老豆同埋前繼父咁撚有錢撚有人捧佢同佢阿妹?

屌 慿咩

條命生得靚姐。
唔通Kardashian又好有材華好有本事咩

melo之前自己都有幫襯過

Gigi樣同身型其實以model嚟計相當差
成塊面都係肉完全無bone structure
所謂top model同Karlie Kloss比差勁遠
唔係佢屋企根本喺fashion界撈唔到
不過大陰唇本身柒到執唔返無得比

覺得佢屬於平面/花瓶model
佢地兩姊妹唔好再上runway啦
真係好難睇
由其係個家姐
行到成個男model咁
喊出黎
同樣係靠屋企嘅Kaia 同cara好勁多囉
希望黎緊kaia多啲機會曝光
唔好比個對姊妹花趕曬風頭

我覺得連平面都算唔上
最少個樣掂到好似Cara加上好performance
啲大brand先睇得上眼搵嚟影campaign
Gigi樣又差影相又死魚
頂多放上ig扼like

即係VShk個IG淨係disable呢個post既comment囉
點解要放大陰唇同其他真。明星一齊仲要係第二張？

究竟spoon屋企有咩係要買？
連罐裝咖啡都送比佢
覺得spoon份人應該幾貪心
收咁多pr禮物 但又唔見佢分享用後感/giveaway
應該係人地送咩佢都要
Pr幾時送埋層樓比佢？

舊同事ig
廣告 全部都係廣告
開始懷疑係咪唔應該再喺香港買嘢

好dur

bella近排都開始行得好返啲 但個身型真係唔掂
gigi同kendall不了 啲定點
kaia仲有啲唔穩定但都好過呢幾個

以前啲超模太屈

講真 淨係送比佢冇比錢既做咩要post
醒少少都唔會一大log 咁post啦
而且佢要瘋狂post佢扭屎忽花

真。醒少少都唔會一大log一大log咁post，咁po點扮自購吖。

以前個啲真係有樣有身材有台型

佢真係好樣衰

個J lou 話廣東話難學 建議人學普通話

建議學埋菲律賓話啦 中法混血混到成個賓賓咁

妖條cheap精又想r野 心入面個句: anybody wanna sponsor me for the cover up?

呢個就算啦 樣又唔係特別靚身材又唔係好學人做kol發明星夢 專心做支航purser把啦

紋身都要R
真係有舖頭肯幫佢免費紋一定要blacklist

原來老泥搬咗 早2年佢住銅鑼灣香港大廈

睇左j lou ig 佢d表情動作同大陰唇有7成似

唔駛懷疑 基本上好多痴線西都冇幫襯香港好耐啦
啲產品喺香港一車車送比班乞衣 垃圾嚟㗎冇價值㗎 你會唔會比錢買垃圾？
去counter試完上網買 唔心急就去旅行先買啦

炒晒車都照Po

係咪露左個墊出黎？

佢未成名前好鐘意睇佢同跟佢workout做
但依家見住佢叫自己做full time youtuber日r夜r gip又r 想紋身又r 好失望
同埋想講佢片d標題好7 完全唔想睇啊

呢期虰虰同佢地fd

有望取代阿花成為新一代丐幫幫主
名正言順乞衣王emi 金句：有得免費我點解要俾錢呀？

扮真性情唔介意炒車

呢堆係乜人，都係youtuber?淨係識yumi...

呢間應該係佢印尼間屋

哇 呢堆女 普通無得再普通...
走轉大學見靚女機率仲高

唔識佢 睇post先知呢個人
上次gip又係咁問
今次又係咁問

我真係未撚見過咁撚柒厚面皮嘅KOL
我真心覺得佢呢種行為 先係叫做beggar
真係好撚作嘔 咁嘅人都有supporters 先搞笑

佢真心好世界女 好醒嘅世界女

點解痴線西淨係講女人
明明淘寶雙十一大把男youtuber都唔利申
定係規矩淨講女人

係呢單野上面 我都信佢
因為平時佢賣廣告都會講清楚
但係唔知點解睇佢啲片 好似愈黎愈變質
愈黎愈唔好睇
以前勁鍾意睇 可以重覆loop佢啲片
宜家覺得佢個人有啲假 啲vlog又悶
都唔知係佢本質一直都係咁 不過收得好
定係佢已經變咗質 同以前唔同咗

我都係咁覺得 覺得佢宜家講嘢越嚟越小心 內容越嚟越悶 同埋off topic佢個樣好易老 最近幾條片好似三十幾歲咁

應該只係大部分絲睇女既多 少睇男
如果你有見到邊個假自購真廣告都可以PO上黎討論呀

我唔明呢條女, ig個個post都係講緊佢老公, 之後人地訪問佢老公又話要focus返係工作...同mmm一樣淨係拎老公黎打飛機, 但佢叻過mmm好多

係 當然顧viewer感受係好事
但係佢講野就住就住咁無左性格
好似elaine咁喪買名牌比人話都照買
會覺得佢好有性格 channel好有自己style

紅色衫v字手嗰個女仔好似馬德鐘

成日覺得佢酒肉朋友就多 真心朋友無幾個
個排興咩就同咩人fd 其實呢種人內心最孤獨

Gigi

係咪因為瘦咗？之前見佢都比心機減肥 可能係塊面削咗
不過真係多咗好多廣告 但見佢都有利申番就算啦

佢真係好唔怕醜乜都r一大餐

我好耐之前未追痴線西post前有睇過liz一條片
好似係講咩佢會著啲咩露膊衫
睇完之後完全冇興趣再睇佢
覺得佢講野好作狀 又chok樣 又好似上面講spoon咁對眼左望右望
但我個fd成日吹奏佢

右下個個好似係shopaholic852（ig shop）個老闆？
佢之前搵過虰虰做model
其他全撚部都唔識

有冇人睇緊美女廚房？冇人識kol

開左門d嘉賓應該會呆左心諗條友乜水

好想睇快啲開門睇嘉賓反應

笑死 tlt介紹完自己都無人識

有睇 拍埋小背心

好柒 無人識曾樂睇同許咩咩

屌第一次有嘉賓要自己介紹自己

如果有第二季中國版produce 101 英皇會唔會推佢上去參加

好尷尬 美女學徙都出名過佢

橙頭果個係咪扮白痴
啲反應好低能又假

我都想講 啲反應唔知想點
係到扮低能 好想嘔

唔扮低能點博出位
人地連佢哋個名都噏唔出

唔好話佢地 我都唔記得個名
曾樂彤都應該頂佢唔順

哇屌 曾樂瞳塊2D面
樣又唔討好 嘢又唔識講
同坐後面都無資格呀

其實我又覺得佢算係咁啦 唔識做效果 但煮野食carry左小背心 好過上去唱歌啦

覺得小背心仲難頂 個樣又膠
講d野又On 9

有冇人有睇開佢 覺得唔錯

睇到佢一個人去台北、第一次一個人旅行講十鳩幾萬次睇到心都煩

塊面膠到巫婆咁
tlt係隔離即刻順眼哂

d人仲話小背心靚
兩件都係差不多嫁啦 一篤屎同兩篤屎比較

佢音樂上係有才華過tlt嘅
不過個樣就不予置評

早幾日係銅鑼灣見到疑似卑微的PR 係側面望成塊面好平面

屌tlt啲 friend 黎架 幾好睇都唔會想睇佢

小背心唱歌好好聽喎
作為一個歌手，已經夠突有餘啦
反beggar就反beggar啦，搞到成班西女人盲反咁

佢真係
好撚核突 成日係到扮真性情

我唔信你個陰唇冇整過囉

佢眼鼻唇都大咗 不過唔知佢p咗幾多層

蝦乾條眼線畫到一岩一忽都唔拍過個shot 為左收tom ford錢可以去到幾盡

補返張清d既圖 畫到咁sell枝眼線筆好用 雖然loveliner真係好好用 但好冇說服力喎

唯一係塊臉p細左

個嘴真係好撚柒，咪撚扮無打針啦，成塊面都微整係到扮純天然

我就係想黎講好撚憎佢成日扮真性情 點知已經有絲打講咗 又成日痴呢個痴嗰個 搏上位 做youtuber嗰時明明係清泉 以家真係7撚到仆街 佢幾時收皮

佢本身好似係認真撚既性格
依家扮真性情真係好7好on9

點會無整容呀屌

見以前搞屎棍啲搞笑片核突片例牌無佢就知

搞屎棍真係對佢好好 每次開live都唱佢啲歌 連搞活動都唱佢啲歌 佢地仲唱得好過tlt

老泥m終於係私院生左啦

呢條女真係好恐怖 完全睇唔出係佢
究竟佢用幾多時間p圖

其實點解冇記者問佢係咪整過容黎
英皇谷得佢咁行照計點都有人搵下佢啲舊野掛
整之前咁柒都冇人講 定係冇人識佢講都費鳩事講
Btw佢以前扮清泉做認真撚 依家比佢發到明星夢真係做左暗星但又要扮真性情做乜撚
咁樣會易上位啲咩

條友本身都整容，p就少不免啦
好記得之前佢po過一張選唔知最好既飛雞既相
塊面大撚到 係腫個隻

喺動漫節連續見到佢幾日 但佢個樣同ig似啲 睇翻啲官方圖都係 不過身材就有少少肥 唔似佢平時ig啲相

間診所啲相全部都照妖鏡

佢收好多試用都無標明
同埋好多片都係廣告 標題又唔講
係最近有viewer講佢先加返AD兩個字

補返圖

唔係俾錢買版位 呢條友邊會有新聞價值
無人想知佢啲野 因為無人識佢

老泥m係咪無ig就會死
生完應該好好抖下
佢仲可以日日玩ig story
連行步路都要影俾人睇

老公又唔多理佢 又無乜真心朋友
咪鍾意俾ig班妹妹仔關心下 吹捧下

生左啦 唔係私家房 唔敢影哂成間房出黎

點解生完都唔係好覺佢幸福 仲po黑白相

突然覺得佢好可憐
希望佢做左老母之後
唔好再發埋啲on9網紅夢
專心湊好個女 做個好媽咪
話晒都30歲 仲同啲𡃁妹係ig爭like呃

食咗十碗譚仔特辣？

之前啲人先話標題無ad都得架喎
只要info box有就得

我都係最近先睇 就係見到佢有加AD先睇下
點知。。。

其實話佢乞product係另一回事
但係生仔唔係私家醫院唔係私家房無咩問題啫
為屌而屌就無謂啦

但佢連試用都唔標明 已經可以不了

我覺得佢好慘，生個仔都俾人話到咁，
佢好明顯有產前+產後憂鬱，
唔係厚德村，
但佢生仔姐，係咁話佢做乜
利申：從來唔睇佢，知佢既野都係睇li個post黎

我都諗咗好耐邊邊係before 邊邊係after

佢同農民spoon friend到真係有原因㗎！隻死人腳係要踩上張櫈度，你大陸嚟㗎，Thomas?

樣又唔得唱歌又唔掂
點同上面班個個10幾歲嘅少女爭呀

又黎r friend 子 上次抽完藍潔瑛水
今期又搞第二個

之前有人都分享過佢間鋪 無論係蛋糕定鋪頭design硬係有浸柒味係度 感覺上佢係想靠自己既少少名氣去搵錢 唔知頭唔知路就話自己鐘意整蛋糕 求其搵啲明星呀 雜誌做下勢 賣下廣告咁 但你問我生日我唔會想收到個咁既蛋糕囉 出面大把蛋糕鋪整得靚過佢

spoon住銅鑼灣舊樓
有幾次我喺棟大廈出入都喺lift撞到佢
佢有幾條vlog都俾果棟樓天台拍

少followers嘅咪幾百至一二千 1個ig post
eli嬸果d就五六千 1個post
多嘅好似yanyanc咁收緊一皮1個post 仲要逐張相計
大陰唇啊spoon啊崠大媽果d已經講緊兩萬起

上面果舊蛋糕係小學生勞作黎架 ？

唔好成日sell真性情扮痴線佬啦好嗎
其實好老尷 真玩得既女仔邊有你咁造作 成日掛喺口邊
有時間練下歌先啦

唔係幫佢 但佢係攪屎棍拍片(雖然好少）
都有好不顧印象 佢食麵比人拉住打功夫嗰條
奶腳趾同eg拍怪味糖嘔出黎
同埋以前佢呢啲不顧印象野係ig間唔中有post

利申 以前覺得佢啲片剪得唔錯有睇
唔覺得佢清泉同有料做明星

睇唔明中文？人地屌佢佢先加ad
佢係之前info box 都冇寫清楚呀
捉唔到人雙重標準喇你

真係好撚核突好撚作狀

M巾先on9 呢頭post完A牌子，過兩日post B牌，仲要係又柒淨係識影埋所謂文青相既女仔

好似係你睇唔明喎
你睇下人地張圖先啦
Info box有寫合作
係標題無
就算唔係呢個例子
呢到啲人都係雙重標準啦
之前liz info box有寫
標題無都俾人屌啦

最好笑係m巾廣告 哇屌我見到你拎住包m巾就會想買？

其實用開一隻點會咁易轉牌子

嗰條友成日陰啲陰啲
佢拍左片好耐但產量唔多
以前已經有唔利申啦 只不過唔多人睇冇人討論咋

仲有啲想都係info box 一大抽野入面
寫一兩句 同咩合牌合作
段片就get ready/a day with me 啲植入式廣告 搏大霧
好似臭弧jade都大把植入式 加一句野/code就算
唔通都唔屌得咩

最柒係話咩 黎m去行山都好舒服
冇人想知呀

其實有人屌，不過好多人幫佢

今日係海港城lush見到佢
初頭一入到去都唔知係佢 係見到有個著到七彩顏色既女仔企係路中間自拍 仲以為乜嘢大明星 點知佢一擰轉頭見到一個非常之濃妝嘅人熟口熟面 再望多幾眼先至知道原來係佢 佢勁厚粉 對眼化到勁濃 痴咗勁多野上去

遠睇對眼同上面張圖冇分別
跟住佢好有自信咁行走

佢緊係有自信
我不嬲都覺得佢自戀到似有精神病

究竟呢啲咁嘅肥西都可以賣廣告係咩玩法？
香港市場淪陷 乜都通街派 令啲2000followers嘅人都以為自己kol

佢拍mv係咪以為自己明星

見過真人 155左右

對腳

講起m巾
我諗起yaki跌哂m巾落地下賣廣告個張相 勁柒

佢真係精神病人嚟
我覺得佢同mkyaki一樣 個樣好似一隻老鼠

26個like都可以收試用

呢間公司係咪駁比人屌
搞到個brand咁cheap
傻系先會比真金白銀買呢d

嘩
嚇死人
仲夠膽著短褲 暴露晒啲缺廿

佢種真性情真係好假好嘔心
好似初初拍YouTube 咁正常 斯斯文文咁咪算囉
仲成日做埋d奇怪樣 個樣即刻炒哂車

shu d唇膏已永久blacklist
係人都派兩三支
cheap成咁 隻色幾靚都冇用啦

大爺

牛油果
Igshop 暴利賣衫
有冇人買其實

究竟香港啲pr搞咩

糖妹腳

對腳咁都算
加埋唔p個樣咁既，都派
d pr係咪盲哂

Del左post啦

我最記得佢打過”yesterday night”

其實又冇話件衫人著過就唔可以買黎著 但一樣襯法就... (angela張相 25jan2017 po嘅)

天啊 佢到底抄幾多人

老泥Spoon繼之前抄Angela名同Tina everything之後又嚟喇

佢次次抄人都會變劣質版
Spoon條短裙個design係件衫下面勁樣衰

我之前做運動有撞過pkj, 隻眼都係如上圖

撞衫撞style其實唔係一個問題
但點解次次都係發生係spoon身上
次次同人撞都係同期/後期先撞
話佢唔係抄人真係好難相信
之前就同Tina 撞彩虹頭 ig相/youtube片既editing
抄jenn im啲片最後句quote 同舊牛油果
抄pkj髮型同衣著
有冇咁多咁岩得咁橋呀
抄野程度同pkj有得揮

咁我又覺得pkj叻啲
起碼pkj係抄外國人 隻spoon就抄返身邊嘅人
唔怪得佢無朋友啦

利 好憎pkj但係spoon更加劣

條裙pkj都着過

選過yes校花 好似係

企喺度影相都要整返個托柒手嘅pose pkj都成日著佢依家呢款鞋 不過人地好似係LV

對膝頭哥真係好撚烏糟

今日見到都想講
諗緊呢個look咁熟好面既

運毒 ？

有冇人有睇開maomao tv
上個禮拜post咗條凶宅片 介紹日本有個網可以睇哂成個國家嘅凶宅
點知俾人屌佢標題黨 條片標題係：我住到凶宅了嗎？
但係根本冇 只係佢屋企附近有發生血案之類
嗰條片下面啲comments係咁俾人話佢唔應該咁set標題
跟住佢就del咗條片 新片俾人狙擊佢都冇再回應

車，原來係咁！
佢講到係佢新屋以前發生，我以為真㗎，仲以為尊重死者先del片。

佢係咪又係嗰啲Youtuber school度出黎
佢同Mira, Ryu TV嗰堆成撚日都係用標題呃人入去睇好撚煩
成日誇大啲內容黎講，啲表情肢體語言又勁浮誇
次次睇完都心諗洗唔洗咁小題大做呀

牛油果post 老泥 老泥就post第二條仔 hide佢啲tag
Btw佢對農民腳同塊面有冇差十隻色

笑咗 條仔又會忍到

唔知係咪跟得老泥太多 條仔啲caption都係on on 99 咁

唔知係俾youtube下架定係佢自己del咗
佢ig仲有張相係話好驚唔敢自己一個喺屋企
下面啲comments就係講佢個條片

唔理係佢條仔要求遮樣定點 總係覺得佢成日俾人遮樣好慘咁 連係人地既story 唔係老泥自己story 都要俾人遮左 好似啲路人甲唔小心涉鏡然後要遮一遮

哇真心柒

唔知係唔係 就係見另一單新聞18歲仔免費旅行運毒先醒起
只可以幾肯定佢去日本幾次都係運金
自從知呢個女仔之後
ig 見果d 唔洗做又成日周圍去既就好可疑

係咪柒到唔見得光
唔知以為佢條仔做緊兵, ig寫埋晒D勁似暗戀女神咁

屌登佢條仔慘 到底老泥係騎牛搵馬定點
一齊咁耐死都唔show樣 真係慘撚過做狗

明明同ex都幾高調
牛油果先生拍拖拍到大將軍咁 好可悲

佢重要挨落另一條仔嗰邊 如果唔係有拖手真係似路人甲 好慘

其實個陣點解同ex散

好撚賤

佢宜家條仔係蘭桂坊執佢屍而識架

我都好好奇 個陣唔係又影哂婚紗相又點既咩
我都係呢排先知原來佢地散左 坐左廿碌

無記錯既話
好似老泥本身有條片係有牛油果先生
話係佢教練 仲一齊食野咁
岩岩睇返佢youtube 無左條片

我唔知係我無揾清楚定點啦
但反而同ex 既片仲係到
(前幾星期睇 依家唔知del左未)

屌 當個b公仔咩

屌 都唔知係咪用淘寶啲劣質膠水/貼紙痴落個b度
自己玩自己柒咪算 搞鳩個女做乜

大家有冇睇過KUAIZERO？佢都有po過片係講係日本點樣睇自己住嗰個係唔係凶宅，同埋我好似見過maomaotv係佢哋其他片留過言

個幾粒不知名石係咩事
一望就覺得係淘寶20蚊大大盒仲要包埋郵嘅垃圾閃石
成陣大陸柒味出曬嚟

佢條仔個樣好無腦 淨係識做gym既on9仔咁

帶bb去clockenflap

佢真係好care自己形象
剪左個柒頭話方便湊b
但出鏡死都要帶d反晒光既假髮

Feel到佢想做潮媽 但收皮算啦

火車頭del左張相喇 平時人地comment 話佢樣衰就話人心地唔好，唔好做啲咁無意義既野，話人shameful 依家人地話佢無公德心，咪del相囉，係啊我係話你份人好假同好樣衰啊 Thomas Lee

Mao不嬲都係標題黨
同ryu mira個堆一樣youtuber school

姣緊david呀 你地見唔到咩

可能佢哋間唔知咩Youtuber school教
但愈係Clickbait愈唔想睇因航段片多數垃圾嚟

佢應該係不嬲都on99 跟埋老泥加多兩錢重仲好enjoy

佢條友都係貪老泥出名啫
好好地點頂得順自己伴侶咁對佢

其實牛油果先生個樣已經公開哂啦
點解仲要扮秘密
想人㩒入去條仔個Instagram 賺click rate?

元氣搵個食素嘅人去參加event

Cartier 痴撚左線

同佢個fd 老泥spoon 一鳩樣
唔知佢有冇影完用酒精紙巾抹返張櫈呢

屌你老母咩cartier

又多個brand唔撚再使買
買都唔撚會喺香港買
屌佢老母啲brand係咪真係痴撚左線呀
好地地係要整到自己個brand公廁垃圾咁
定佢地真係覺得崠大媽係貴婦呀

d首飾影到好似紙紮咁

唔撚係呀嘛
仆街 尋日仲買咗隻錶 送俾自己當聖誕禮物
痴撚線
好撚嬲呀屌
平時都算啦 Cartier洗唔洗做到同DW錶一樣

唔L係送比佢吖？？
Cartier 個pr傻L咗？
呢個級數既 brand 都送比KOL？？

david有女朋友好耐啦 肉唔肉酸啲

我真係屌佢老母 萬萬聲嘅人送俾人

買左拎去退貨
原因就係寫覺得個brand 亂派嘢 搞cheap曬
搞大佢

之前睇中trinity戒指
而家又可以慳錢
屌佢老母

題外話，beth以前個樣

係喎，以為del佐就保持到你個扮哂淑女嘅image啊？收啦！

想問下liz係土生土長香港人？
佢講sh聲母嘅字好重音 有啲國語腔
Eg 書字

又會咁似既

我覺得佢啲sh音唔順耳左好耐
sh書 sh雪
佢都講過覺得自己咬字唔係好正 好似係因為箍牙（唔係好記得）

想講好耐 唔明點解佢薯仔會讀成shu jai

送咁貴野比佢？會唔會係佢自己買然後tag cartier 博人地品牌留意到佢

我覺得似送喎
成個caption都好廣告格式

完全認唔到

係隔離登見到呢個post
透過 HKG 分享一則貼文：[有圖]比你屌一次,你揀mk妹定人妻

⋯⋯

真係痴撚咗線

去event

真係好戇鳩
我寧願自己飛去外國買

再唔係我俾錢代購賺都唔會喺香港買
起碼代購係真係有做過嘢

呢啲咁嘅濕鳩kol佢憑咩

Cartier單嘢可唔可以搞大佢
仲有無其他kol收到

真係好撚癲
你話周大福呢啲都算
Cartier喎？！
世界知名品牌喎？！
咁撚樣玩鳩自己個brand呀？！

真係癲撚咗 供撚到啲乞衣
衣食住行供撚飽佢啦屌 仲有咩未出現呀屌cls
好撚反感囉

認真 係咪可以退
尋日先買 諗咗成年先捨得買
成4萬蚊 唔係400蚊呀
我真金白銀買 班KOL憑咩
戇撚鳩 堅嬲呀痴撚線
可唔可以搵人出嚟解釋吓
真係好撚㷫 屌你老尾！！

試下去
比人當閪客都係咁話
最好問佢有咩email 可以直接同到佢公司的mkt表達意見
唔係單純地麻煩d staff

唔係品質問題未必有得退喎⋯⋯
你去問問先，有得退就退喇。

大brand好似件貨冇穿冇爛
14日內都有得退

周大福，六福都淨係sponsors 港姐/一二缐明星 重要未必係送，帶完要還。DLLM cartier走去送比KOL

依家感覺就係我地貼錢俾啲kol免費戴名牌
真心問 憑乜撚野
就算唔係送俾kol淨係叫佢去event都夠on9啦
搵啲咁既質素既人promote自己個brand pr係咪坐撚住左個腦呀

四樣加埋接近60萬 Cartier係得既
下次到porsche送車ok?

應該冇送俾佢咁癲嘅，請佢去活動影相d道具黎架姐

係出event
唔知真係送俾佢定係點
本身無follow佢 特登去睇吓佢啲post
一諗到可能係送俾佢就好撚燥
未撚試過買嘢買撚到咁樣
唔好意思 真係好嬲 所以好多粗口

嘩屌你老母

咪係囉
佢係cartier喎？！點解要咁做呢？！

支持你退
身邊有咩朋友最近有買記得叫佢哋退

我估其中一隻錶可能係佢私伙野 不過都係9估 其他野就唔知 不過呢啲人地戴過冇可能攞番出黎賣 係咪staff sale攞出黎平賣？

送俾全世最top嘅KOL我都算
崠 你憑咩
如果真係送俾佢
我以後唔撚會再喺香港買任何奢侈品
屌你老尾

全世界最top嘅kol都收唔到啦
好似之前dyson咁 人哋tati kathleenlights都係自己買
係香港啲pr個腦可能漏咗喺佢老母個子宮度咁 當垃圾咁周街派
所以話呢 喺香港有閪真係大曬㗎

覺得似借多啲，通常event明星都係借，唔會派俾KOL咁過份掛

送俾chiara呢啲就真係唔會出聲 人地真係有資格做brand ambassador 山東sue?

正路就應該係嘅
嗰度2隻錶都40幾萬
做代言人就話送俾佢啫
希望真係淨係借

不過佢戴完邊個肯買先
同埋香港好似無咩邊個去呢個event

啱呀
同埋人哋chiara真係叻女嚟 又有自己brand又係fashion icon

個崠婆都唔知似乜

請佢去event 都已經on9啦
佢d followers 大部分都買唔起呀

睇佢嗰d大部分𡃁妹仔
有無絲打文筆好可以draft template我地一齊send email比cartier

想問吓有無人試過Cartier退貨
我屋企人話好耐之前都係試過換貨咋

撻幾廿萬上身都冇貴氣就係呢啲

我覺得係cartier邀請佢去event
去到會有item比佢揀 平少少賣比佢 但要出post
因為好多大brand event都係請班呀太去買嘢/鬥快搶新貨
當然不排除佢真係送
真係送就搞大佢啦 殺雞敬猴

你急唔急呀 唔急幫你問下 有朋友做cartier 但要等佢覆

Chiara就真係宇宙級KOL bmw都sponsor佢

佢值得俾人sponsor呀

唔急呀，不過想等多幾日，睇吓係咪真係送俾佢咁痴線
如果只係借俾佢，咁我就柒到爆啦
但真係送俾佢，有得退我就退鬼咗佢算
唔該晒先

似係喎 HK唔係個個KOL買得起 所以得佢去到個event?

請佢去都唔合理啦 佢邊位呀 返山東舉重啦
咁大個brand就請返d名正言順嘅明星啦

佢已經唔係第一次去Cartier event

呢set紅寶石同我講可以襯smart casual? 屌你咩

大佬請倪晨曦都好啲啊 不過今次係韓國 山東sue鄉下

諗唔明 點解會搵佢？
佢出名過/靚過啲明星？

定佢把砲到變左係上流名媛？
佢老公真係咁有錢？

咪係
請heidi都好呀 請個整容阿嬸戇鳩鳩

韓國梗係請番李英愛呢啲啦大佬 如果我係Cartier vip 去呢啲event我會expect你地請明星同名媛囉 唔係呢啲韓文半桶水又毫無貴氣既雜種阿嬸

請佢去event可能要比錢添
唔知係咪Cartier 都會比啦

應該出機票包住宿 好正常

係韓國住四季酒店呀

成日覺得應該要有陳慧琳咁嘅氣質先配得上
佢啲山東氣質憑咩

同大陰唇去VS一樣
red carpet班photog會唔會心諗呢條女邊個嚟

佢鄉下係山東呀
Btw 就算係elva 都覺得未夠班，係香港嘅知名度唔算高

望到你呢句先發現佢戴曬上身 真係 冇嚟貴氣

真人矮到 都唔知點做空姐

俾啲版佢試咋嘛 點會為咗佢借新嘅俾佢

liz 好似有回應

明明佢廣東話好到不得了 以為自己紅咗就扮哂野
Btw佢有無提過佢以前同一個女仔拍咗好耐拖

利申 曾經係朋友

我都覺得應該似送，我睇林心如侯佩岑果d level 大時大節都係收Cartier香水/香檳加張卡咋喎

打漏
唔似送

點解咁講？

整容雞樣黎既

Ewwwwwwwww

又要回帶

其實本身靚，點解要整到咁。。。定係p成咁 仲要瘦到好似厭食症

真人都係咁嘅樣 不過無相睇落咁瘦
聽佢中學d師妹講佢之前為左減肥全日淨係食一個蘋果，餓就飲水

平到
利申：見過真人，係機場第三跑道

瘦到厭食咁
波又無pat又無
屌排骨

係
想問個樣係咪整過黎
蛇精男咁

哇Tina

明顯睇得出明星同kol既分別

佢短髮真係勁樣衰

佢隔離係咪臭西jenn

天拿行出黎成個阿姑咁
平時p晒長腿扮model，係ig呃like就得
睇下馬詩慧個女先啦

成個「几」咁
大陸味濃

條裙太貼搞到佢有肚腩咁

平時覺得shiga麻麻
但係望完tina就覺得shiga好靚

Tina yanson兩個勁矮 拍埋左邊啲明星到真係好柒

到底佢兩個憑啲乜撚野可以同明星 model一齊出event啊屌你老母

以前啲明星同kol會分兩rd
唔同時段 廢是啲星見到佢地一齊出event
宜家竟然放埋一齊
一企埋高下立見 好心佢地有啲自知之明啦

唔知係咪都係因爲pkj post既story, 兩張都係pkj好過Tina
Tina咁樣點做fashion YouTuber?

件衫成個大媽咁 老咗三十年